有冇巴打絲打有同樣經驗，iPhone 8 plus換mon後觸感好差

話說部iphone 8 plus早幾日爆左mon（觸控完全正常），諗住換面嗰塊玻璃應該度度都一樣，所以是但上左旺角一間樓上鋪（bxtone）換，換完之後返屋企玩電話先發現觸感好差，好唔靈敏！想問有冇巴打絲打有同樣經驗？

真係有人係出面換mon

Mon貼質素都有影響
何況玻璃
或者比人換走埋成個screen添

你咪解釋咗點解囉
唔講電話吖
樓下五金鋪塊玻璃同大猩猩玻璃有咩分別？

bygone 狗也不屌

好後悔當初嫌煩冇拎去apple換

*bxtone

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

😂拎去apple整好似仲會再收貴啲
自己維修過

依家越用越火滾，有衝動想trade左佢。

我覺得應該係成個display assembly 俾人換咗多
始終香港唔係咁多舖換玻璃

出去換不如自己換啊
換個玻璃個價都買到多隻拆機mon